而家個社會病得好嚴重

我係一個普通學生
最近發覺呢排周圍嘅人都好大壓力

尋日個tutor一邊喊一邊開cam上堂
今日個lecturer講撚咗三輪 聲都沙撚埋 面如死灰
Feel到身邊嘅朋友都就嚟忙到崩潰
當連所謂社會縮影嘅校園都係咁嘅時候 社會大眾面對嘅壓力到底有幾大

行出街會發覺周圍都死氣沉沉 幾乎每個人嘅氣埸都充斥住憤怒 焦慮 自我 抑鬱 同爭搶食物嘅馬嬲冇分別

人貴在共情能力 明明大家都過得唔開心 點解而家大多數人感受唔到其他人 唔選擇互愛 而要選擇咄咄逼人同時害死自己

香港社會之病在於缺乏共情 缺乏人同低等動物之間嘅分別 而咁樣嘅社會係唔會過得長久

成世人=追名逐利，nothing else

同意 宜家真係一個瘋狂世界

香港社會唔係缺乏情
係缺乏報應

香港地不嬲都係睇人仆街最開心